有冇師兄知道呢條係乜魚？

釣魚新手 好細條 釣完就放生咗

小三刀？
今日我都釣完

原來叫三刀，我呢條係咪BB仔？眼大大好搞笑

我唔知呀，係我字典入邊最類似係佢囉。。。
喺岸邊吊？

係 岸釣